參加咩興趣班 識女仔最好？

好女仔

做導師

美容

識唔到女仔係人問題
就算俾你成班都係女你都唔會識到

韓文班 大把女仔

日文得唔得？